一人N個香港廢中廢老嘅特徵

一路行一路食煙

西口西面

手賤口更賤

成身煙味 把口又係

地鐵未落晒車就迫上車
趕住去死

球場打波唔比人鏟籃，我專鏟佢地

起馬會門口成班乞兒咁

打橫行

坐巴士除鞋

文革難民

邊個？

行過睥睥貢

日賭夜賭

日光日白周街拎住垃圾牌子啤酒

爛身爛勢

去完廁所一定唔洗手

自覺識功夫

嗰隻垃圾大陸 *勁酒*

日撚日無所事事係屋村同自己班所謂老友記 日日講自己惜日往事 圍埋打飛機 講到點勁點勁 係地下扔張1舊水 即刻衝過黎搶啦 講咁多又係度扮哂野 奶共攞著數 唔會幫下一代諗 搭地鐵長期眼啤啤 睇下有無後生唔讓座 煩到死。